<resources>
    <string name="app_name">Dream</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="create">create</string>
    <string name="update">save</string>
    <string name="eng">eng</string>
    <string name="rus">rus</string>
    <string name="findsJson">Finds in dir \"&lt;FileName>.json\"</string>
    <string-array name="DefaultSqlText">
        <item></item>
        <item>"select * from sqlite_master"</item>
        <item>"select name from sqlite_master where type = 'table'"</item>
    </string-array>
    <string name="help1">Из основной игры можно в выборе списка перейти в \"Drap and Drop \"
        в нем три поля: одно верхнее, в нем еще русский текст по умолчанию,\n
        второе становиться желтым, если верно все собрать,\n
        в третьем английские буквы.\n
        Если по верхнему провести горизонтальную линию - во втором divider уберется/появиться и начнется новый раунд.\n
    </string>
    <string name="help2">В main game, если провести по фону ( не по кнопкам ), то \n
    слева-> направо : переключиться на режим повторения repeat activity.
    справа-> налево: \n
        ENG_RU -> RU_ENG -> ENGVALUE_ENG -> ENG_ENGVALUE -> ENG_RU....\n
    Если по фону провести вверх/вниз, то при проведении:\n
        в левой части вверх:    размер слова увеличится.\n
        в левой части вниз:     размер кнопок ++..\n
        в правой части вверх:   размер слова уменьшиться.\n
        в правой части вниз:    размер кнопок - -.\n
    Размер слова сохраняется в файл при изменении для каждого раунда отдельно для wordView и Buttons отдельно:\n
        в eng - ru можно сделать большими все;\n
        в eng_value - eng надо уменьшить wordView (eng_value занимает много строк);\n
        в eng - eng_value надо уменьшить buttons (eng_value занимает много строк);\n
    </string>
    <string name="help3">Если из main game провести по фону слева - направо, то откроется repeat\n
        просто клик в любую точку (провести слева -направо): следующее слово.\n
        провести справо - налево: возврат к предыдущему слово. Движение в обратном направлении.\n
        Если провести снизу-вверх: переключиться режим вперед:\n
        Если провести сверху-вниз: переключиться режим назад:\n
        ENG_RU -> RU_ENG -> ENGVALUE_ENG -> ENG_ENGVALUE -> ENG_RU....\n
    </string>
    <string name="help4">В download from file можно прокручиваться таблицу.\n
        Именно таблицу. Если она не влезет в экран - можно покрутить СТРОКУ таблицы. Прокрутка от фона не работает.\n
    Самому делать файл, из которого загружаются данные: то в нем JSONArray name=EngWord.Table.TABLE_NAME и содержит:\n
        EngWord.Table.ENG и прочее из этой таблицы. Имя таблицы монжно в SqlBrowser посмотреть, а названия полей в download from file или тоже в таблице.\n
        Осторожно в LowerCase и UpperCase. Регистр имеет значение.\n
    </string>
    <string name="help5">Irregular verb\n
        При запуске сразу начинается какой-то режим. Его можно изменить нажав в вверху на клавишу настроек.\n
        Чтобы изменить режим, надо в выпадающем списке выбрать нужны ( список темно зеленый ).\n
        Текущий режим нигде не посмотреть. В этом списке по умолчанию выбран левый режим. В текущему не имеет никакого отношения.\n
        Выбираем режим, нажимаем на кнопку "Change mode" и новый режим-игра начинается.\n
        Можно отсортировать слова по v1, можно перемешать.\n
        Можно вернуться в начало.\n
        Можно выбрать начальную-конечную позицию. Чтобы они сохранились, надо нажать сохранить позиции.\n
        Максимальная не может быть меньше минимальной. Должно хоть 1 слово выбыть.\n
        Минимальная не может быть больше максимальной. Должно хоть 1 слово выбыть.\n
        Если во время обхода списка слов, дойдут до максимальной позиции - вернеться на минимальную.\n
        \t\t можно установить 2-3 и зациклить на втором слове.\n
        Если установили минимальную где-то в далеке и надо оттуда начать, а сейчас идут первые слова - надо нажать вернуться в начало и перейдет на минимальную позицию.\n
        При выборе нового режима, позиции сбрасываются.\n
        В ужасной кнопке переключения можно менять отображение вопроса с RU на ENG VALUE\n
        Чтобы перейти на следующий раунд надо нажать на галочку во вводе или кликнуть по верхнему фону / строке.\n
        Просто кликая по вводу на галочку или по фону/строке, если слово уже написано правильно, оно изменит цвет.





    </string>

</resources>
